點解返工食飯嗰一粒鐘過得寧舍快？

12點半放飯
宜家武肺就算未禁堂食我都係買返黎食
去完洗手間等𨋢落去
已經12點8
行去間餐廳12點9
去到排隊落單等完野食12點11

行返office就已經1點

個飯食到一半撳緊電話唔覺意望到已經13:17

唔撚憤氣扮唔知

繼續撳電話上連登

仲猶豫緊呢一個鐘究竟我做咗啲咩會過得咁快

就開咗個post喺度鳩up

屌你老母upup下就13:27

執埋啲外賣垃圾又返埋位做野

叫外賣啦

放開兩個鐘

唔係間間都有得外賣

未放lunchhour 前就去定廁所啦

我當12:30放lunch 12:20已經個個出曬去了

買飯一定早10分鐘去買
放1230=1230買完飯番寫字樓開始食
之後食完扮傻拖到1340先開始執野

咁多外賣app都無咩
通常放lunch前20分鐘叫定
送到上門 食埋仲有半個鐘瞓下覺

咁撚正

最撚慘試過老細Lunch Time 前15分鍾傾野

傾完Lunch Time 得返半個鍾...

有都貴好多
我落去買50$
用app計埋運費要80$
宜家外賣自取仲好多餐廳8折

是但啦幾十蚊
返工返到奴隸咁幾多錢都補唔返啦

我地食飯時間有三個鐘, 通常食完飯 都想訓教

帶飯啦,食完重有45分鐘可以瞓

放飯前已經要去定廁所啦,一早拎定銀包電話,一到12:30就起身衝去搭lift,或者一早打定電話去餐廳叫外賣自取先,一去到就有得拎

agree又慳錢
不過我都係買飯

你係咪搞錯左？
12:30放lunch係開始食，即係你12:15應該出定門口

一樣
食完再瞓一陣都未夠鐘

你地真係好
我地個仆街老細成日黎捉個10分8分鐘

講埋啲無聊野, 打機打到十鳩幾個鐘都過得好快
你人生幾撚不如意, 眨下眼咪一樣幾十年

放飯前就去定廁所啦

好有冗員味

你試下有1個鐘15分鐘食飯就覺得耐